屌你老母死廢老真係冇啲公德心

係巴士上面大大聲播埋哂啲死人TVB膠劇，我好聲好氣問佢介唔介意帶返個耳機唔好影響到人，佢竟然大大聲話返我轉頭話咩後生仔恰老人家劇都唔比佢睇 扮撚哂受害人
最後我拎部手機出黎拍片，大大聲屌佢佢先收皮，下個站即刻落左車

等佢死